耶耶托尼 ： 球員唔應該牽涉政治

有巴打講得岩，比人歧視唔好出聲

黑人球員俾人歧視
記得唔好出聲

同樣國家 你睇下杜奧巴

耶耶托尼仲要話奧燒出聲係錯

如果會影響到佢利益 佢話撚知你

淫氓斃真香

人一藍 腦便殘

人地係青島賺勁錢
梗係要批評奧燒啦